環時：若戰爭攤牌，中國一定讓印度比1962年失敗更慘痛

中印邊境局勢再度緊張，印度8月31日指責解放軍試圖越界，又稱挫敗了解放軍的活動。對此，中國外交部發言人趙立堅在則否認中方越界，而解放軍西部戰區則在8月31日晚間表示，印軍8月31日在班公湖南岸、熱欽山口附近再次非法越線佔控，公然挑釁，嚴重侵犯中國領土主權，嚴重破壞中印邊境地區和平穩定。
《環球時報》發表社評稱，中國對印方的機會主義表現必須強硬回擊。該社評指，如果印度想用戰爭方式做攤牌，解放軍一定能夠讓印軍遭受比1962年更慘痛的失敗。

菁英嘴

支那會令到印度佬無咖喱食？
定係迫佢哋同支那狗一樣食狗

支那狗未食藥?

其實中共好on9

以前解放軍 專門招收農民, 所以D農民好凶狠, 好打得

近呢十幾年, 解放軍 就專門收城市人,覺得城市人有學歷
但是呢D 城市人 個個都瘦猛猛, 嬌生慣養, 少爺兵
就好似 之前澳門解放軍 執垃圾都中暑咁

結果搞到現代解放軍 全部唔打得, 得把口

印軍：Waiting for barking dog

俄國﹑老美等到瞓著

訓醒味？ 你以為係one on one?

又係得個廢噏，係勁就全武裝偷襲班公湖啦

中共打交 從未贏過，打嘴炮 從未輸過！繼續吹！

打啦你

waiting for barking dog 呢句真係好岩洗

胡狗 長期高踞 極端恐怖民族主義 嘅首位，果然名不虛傳！

胡 sir 空談誤國啊 幾時做野？

其實1962年個次邊算贏

中共同阿差D山旅師都係西藏人 真係打 中共D兵分分鐘投敵

印度:圖搏戰士加油，打番去拉薩

要穿過不丹至可以避過山脈打印度

敢打先講

以前成日打仗
而家打飛機比較多

大陸就回到解放前

Barking dogs